THE IDOLM@STER綜合討論區[234] Let training!!

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live
已經功成身退，請大家轉至MLTD

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors (神 commu 垃圾 game）
官網

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，重複的SSR自食會加十萬fans+分身做SUPPORT MEMBER

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴/含巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品
含巴：雖然他成為了神第三名，但他依然是個LD

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山桜の風第三名Nafuricrazycrazy第三名腸神膠速上線
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1. 技lv 10作為前提說明:
かなりの間：9秒 しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒 わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]—-[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
OL->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
AR->all round (C13%+ライブ回復)
TS->Tricolor Synergy (三色隊情況下回血 + 16%P + 15%C)
LS->Life Sparkle (life越高C越高，受最大life影響）

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C/TS可以靠朋友儲齊三色發動center技; 同理，未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊
新一般人：1SB 2P 2C
シンデレラ：1/2/3D+SB+whatever
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
不死鳥ZMC：1D 1SB 1LS 1補 1OL (要求出擊前life=>308up)
神：fesC center 2TS 1LS 1SB
社畜放置用：SB center+TS+/卯月/凛/未央1.0(2隻不重複)+1鎖血(建議SR7秒)

5. 優先點那些潛
SB/OL: 技 P/C/D: appeal TS/LS: 技+life

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係ml巨巨？
A：翼活動頭十以內痴線佬青山吉能+ 港琴葉一周年活動琴葉線全二Nafuri+第十名魔法LLC 那迴早栗

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

THE iDOLM@STER SHINY COLORS QnA 2.0:

Q：咩game嚟？
A：岡部倫太朗體驗遊戲遊戲主要分2部分；1.プロデュース-培育偶像成為top idol；2.利用5位已育成既偶像跟其他玩家進行全國對戰

Q：點組隊？
A：Idols既技能優先考量以下項目：（以培育vo idol為例）
1：ライブスキル
3-4.5倍技能為佳，有冇link並不重要
2：バッジブスキル
Vo XX % up，4 ターン以前 / 9 スター以下発動 類型既技能（因為夠快）
3：サポートスキル
ボーカルマスタリーVo + 7 up （單純強化appeal 值）
パーフェクトマスタリー （一定確率perfect 神技）
ボーカルマスタリー体力 (永動機）
Vocal 上限+100 (基本不考慮+50）

Q：點培育好？
A：除左平均型以外點玩都好。一般玩法係一極特化。用「レッスン」提升vocal、dance、visual；用「お仕事」提升メンタル(HP)、SP(技能點數)、Fans數
Season 1基本上只做電台和talk show，夠1000 fan就可以開始升屬
Season 2完結指標：主屬appeal 250+，mental 200+
Season 3完結指標：主屬appeal 350+，mental 300 （之後也不需要多過300）
Wings：有金技=appeal 420-450，冇金技=appeal 500

Q：技能可以堆疊嗎？
A：主動技不，被動技可

Q：點決定先攻後攻？
A：你可以睇到所有人打出既判定，你只要打出perfect = 一定做第一個+攻up，打good就一定會後過perfect，有個心代表該對手打memories appeal = 你打good一定後過佢
Bad=最尾和攻down，11/6既更新已經封左用bad控制序列既秘技

Q：點解我行bar既白色(perfect)位越打越短⋯
A：取決你現時メンタル值，但當少過10%白色位會多返，這個時候打出perfect 可以獲得プロ根性bonus

Q：技能上面既Link+到底咩黎？
A：スキル履歷有齊同unit既隊友既頭像就可用用到Link+技能既效果。

Q：點打先贏到Audition?
A：一般audition ：累積星數第二或以上；wings準決/決賽：星數第一
攞星位：1. 累積appeal值（TA）30%、60%、100%各派一次星；2. 最後一擊（LA)：即係尾刀；上述各項取得star數受流行影響

Q：打THE LEGEND 我最強屬係流行3位⋯
A：正攻法：阻止其他人同時獲得60%TA和LA；另外你必需要確保攞到流行屬二位LA和TA
強行突破(要主屬430 up)：第一/二turn金色被動技開到+3-4倍主動技使用可能的話直接轟落流一

Q：我wings總決賽主屬唔係vo，但流一係vo...
A：対戦ありがとうございました

Q：我冇錢⋯⋯⋯
A：打fes

Q：我想識巨巨⋯⋯⋯
A：搵producer cup全國十傑 鐘四 容我快樂 千雪六Nafuri / Grand Fes 上位常連 京終始果

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん

北条加蓮は諦めない

Tomorrow program Twinkle rhythm

My Pure Angel 幽谷霧子

Old

THE IDOLM@STER綜合討論區[233] いつからJUNGOが一人だと錯覚していた？

あなたはわたしで わたしはあなた

mighty bro

好正

考緊final LM

あら かわいい～～～

乾杯

唔知Fa場會唔會又嚟多次

用黎trade既水係咪除左課之外冇其他方法拎

Let? Let’s?

Do you Do you Do you... Understand?
Yes Understand!

hey hey it's like like popcorn

Do you do you do you

do u understand life? do u?

1.課(唔建議平時買, 活動期間限定shop會有特價水同item販賣）
2.用卡同人trade返黎
參考：

同埋搵個幫新人嘅pro入左先
會有近80點點數俾你
同會送啲22cost左右卡俾你砌隊
行完お仕事一格(1區有20格)有1點能力點送

Hey hey it’a like like popup

「アイドルマスター ミリオンライブ！ シアターデイズ」をご利用いただき、誠にありがとうございます。

キャスティング投票企画「THE@TER CHALLENGE!!」テーマ「孤島サスペンスホラー」イベントにつきましては、現在スケジュールを調整した上での実装を検討しております。

皆様にご投票いただいたキャスティングの変更は予定しておりません。
公演準備が整うまで、アイドル達とともにお待ちいただければ幸いです。なお、同シリーズ「おとぎの国の物語」「近未来アウトサイダー」イベントにつきましては、

先行して準備が整い次第の公演を予定しております。
詳細日程は後日お知らせいたしますので、今しばらくお待ちください。

今後とも「アイドルマスター ミリオンライブ！ シアターデイズ」を

よろしくお願いいたします。

上田bb....

茜ちゃん

ひとりじゃ届かない
ひとりも手放さない

等akane 強勢回歸

我哭了

皆さん、1周年へたくさんのお祝いコメントありがとうございます！

そして、いよいよ！
夏発売の1stアルバム、
楽曲制作がスタートしましたよー！
ライブが楽しくなりそうなアルバムになる予感…！

#田中摩美々生誕祭

牙田

hi 牙関

MMM

大佬暗戰緊
危險唔好望

civil war !

I am 挨仁man

Leave it to me.

34 31(?)

炸雞...

Lm

炸雞潮流浩浩蕩蕩.....

MMM...

あなたの担当アイドルを教えてください。

あなたが担当アイドルを選んだ理由を教えてください。（任意回答）

理由:
喜歡你
那雙眼動人
笑聲更迷人

lalalalalalalala

LATER 做多咗la

#駒形友梨 2nd Mini Album『Indigo』
2019年7月17日(水)発売！

收到風成班大佬已經準備緊2周年

現在是你

!

!?

!?!

ALICEALICEALICEALICEALICE

!?????!?!?##$$@=:;;08$??#!!?

ALICEALICEALICEALICEALICE

28究竟有咩出

收嗲啦你

明明你都想奶埋一份

イルミネーション！

ネーション
ネーション
ネーション

おまつり開演！

not 金毛 mk very good

啡髮啡瞳
再加上STAR ELEMENTS套衫
真係不得了

BTW 金髮都正

suwawa果兩撇綠色駁髮無得彈,要讚下化妝師

好彩唔係全染綠

我都想發夢見到人.........

痴撚線...網絡欺凌

Relation
約束

こいかぜ

你都會比人hey0?

hey1

mama....

蒼い鳥
中間得樂器嗰part好正

好掛住神戶....

😭

你排哂我地

今年花嫁出邊個好

育

訓醒以為自己仲係神戶

冇

好肉酸

報應黎 等多3日先比你睇流星群

你係帶頭果個

アイドルマスター シンデレラガールズ劇場 CLIMAX SEASON」第９話を一緒に見よう特番！
2019年5月28日(火)21:30～
ニコニコ生放送

出演者：都丸ちよさん（椎名法子役）、天野聡美さん（白菊ほたる役）、赤﨑千夏さん（日野 茜役）、杜野まこさん（姫川友紀役）

★★★★★★★★★★★★★★★★
また、明日のニコ生では、7thライブの続報も公開予定！
皆様どうぞタイムシフトをお忘れなく！！！

イルミルミルミルミルミルミルミネーション～～～～

有冇清踏正十一點起壇...

睇表演

LM

Keep us waiting huh

無goods 起壇....

Thanks Alter
See them Later

大西巴Buy?

我而家超窮

Legenders...

又扮

かわいい…

40mins left

燈cast未

時間だ

加蓮...

🙅🏻‍♂️

STAR ELEMENTS
天羽光駆、神崎水桜、草薙星蘭

媽媽

nope...

Mo sorasora.... need 88

反JUNGO

Wu 留力睇閃閃 lu

跟！

Tour 1 不如全cute 算la

拆散哂unit

之後surprise guest彈返哂出黎

早⋯⋯⋯

希望有大佬curry 幕張

好彩我識二乜⋯

d瞓

M...

cg ge mocho

出名古屋同大阪先叫醒我

會盡快叫醒

有壇未

12月先有神像....

下年會搞返好

生日快樂

my..

希望快d出第二三場名單

my…

mama...

のんちゃん

頂上對決

804位 點跟

１３位 頹左 上唔到315 覺得自己好失敗

ゆぐ真巨巨 8日唔訓教

青空エール...

WT俄羅斯 我又可以走先

想問下fes grade fes
而家係lv5 抄左咲耶果隊去打
但其實個打法應該係點
da第一+尾刀vo da 都係得6萬9分
降興趣果招應該幾時用？

依家流一唔係vo咩

當我無講過...
前100嗰啲組隊對我黎講太遙遠
留比其他巨巨答

主要重點係全DA

最好其他人出回憶之前果RD+出果RD 降興味減傷

之後先到你用LINK上BUFF 開回憶收尾

有冇香港P搞嘅ML公會能夠收留小弟

平時只想吹水，平時活動得個2,3萬分 入唔到日本仔d常規會

就到月限

感覺到一股ML巨巨氣場

想出卯月定茄子定李亞夢

本會休閒only,如果你ok ge,我會清算某些無上線一周既人俾你

教我打二周年活動未...

教你hea打就得 衝前十我唔識

MIO

大佬又扮

吓 我真係唔識教佢 上次佢打多我成倍pt

山崎はるか
明日…朝に…大事な大事なお知らせするからみんな…Twitterみてね！🥰💗💗💗

踢左果個自稱杏奈p未

果個無上2日了

前十巨巨

唔洗特登清人嘅，到時有巴打退了多左空位先入都唔遲

平時潛水上連登睇各位大佬吹水都幾好

離一離題，雖然sideM 4th現地都過左幾個禮拜

個香港P flower stand有冇人知邊幾位大佬搞?

下年如果去sideM 5th 或者PM想join，拜托聯一聯絡小弟

影個時比較趕，手震sorry

btw你係邊個既P,收到風有大佬話二周年唔想內戰

みきみき

邊個要內戰？

我都係跟我個grp既頭幾位黎抄
試左幾十場終於打到一場夠分晉級
thanks各位

你可以去twitter 打主催嗰名搵吓，佢好似用twitter 多

n巴佢第二

love love

大佬呢?

閃盲了

藍原ことみ
志希ちゃん！
お誕生日おめでとう！！！🎉🎉🎉
生まれてくれてありがとう。私と出会ってくれてありがとう。どんどん素敵になっていく志希ちゃんに魅了されつつ、今年も精一杯ついてゆきます。たくさん楽しませるからね！！！
祝杯は明日の夜！！！

解禁了

我唔想dd ah....

誠實面對自己的感情

想再去新宿circus玩下其他野...

加推無限好

今次冇片睇…

又飛

可恥

收到風今晚有編集戰爭玩

等我今晚放工1100左右先開放列表

ヒリヒリ触れ合う指先

Thank you

原來三個都係marvel撚

仲有一個啱啱被踢落坑

ml 個面仲多

正

杏奈誕生日おめでとう

諸君，我最喜歡戰爭了

戰·爭·開·始

列表已開放，明晚鎖回

んご。。。

added

未來 可憐

出得幾密下

唔抵可憐呀

4.0

仲有三個鐘

你唔抵可憐呀

琴葉呢?

FES

好多dd

無死角

咁就一年,加推既又有,他界既又有

やむ

人生嘅縮影

It is hard. It is really hard.

又搞

有人企係你後面

嘩屌

好pure 好true 好靚 好yomeable

法國妹妹

我應該留石.........

點忍啊

!!!!!!!!!!!

中左美嘉， 法國妹出唔到

第一下十連就中美優

呢個pool真係不得了

wedding everywhere

八等分之花嫁

點解可以咁靚女女

夏葉

fes想keep返P卡面同動畫...

真 殺傷力驚人

杏

個表已經被改到花哂

反映中之人內心

唔記得改名

立花3.0

十

my waifu

yes your waifu

唉乜都抽唔到

玩咁耐都係抽唔中pa公主

+1

ハァハァ.....

難以置信有人就算加推都趕唔切寫落去

今日下晝見到twi有個po話上次花嫁美波，後面係法國妹同ありす，今次花嫁係法國妹，唔通下次係

佢掛住推桃

有人要中招了

FBI

你地又想燈

我見到個po話上上年花嫁SR係砂糖心，上年係乃乃，今年係太太，下年會唔會係芳乃

「小学生の私がウェディングの特集なんていったい何を考えているんですか？」

補link

係佢啦啦

cls

[url]神live 唱埋約束cls[/url]

豬仔起身未

佢去左睇上田

IM@S啲live要check名，有無人試過幾個account抽到多過兩張飛，1帶3 or 1帶5咁樣入場?

你試下咪知

執到有啲恐怖

真人好QQ

唔反河森鳥

ruru上king個節目...

上田...

鈴帆?

who

Hi....

あ
か
ね

仲有みちこ

巴打8月4去唔去

出現了

唔想成日飛...

比小小時間我考慮下

飛la 巴打

我鄉下仔唔敢出國

睇上田最好睇既應該係呢場

上田幾時都咁好睇

唔敢講

huh try again

wu飛lu

我明

沒有上田的第二天 雨

飛

huh....

A社奏姐真心靚

眼差少少

等緊21:20

媽我得咗喇

村長

之後又開工

好女仔

陰公...

希望大家可以出來支持菲菲

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

我都支持大家精神上

見ない顔ですねえ

乜你都玩雙馬尾

ああああああああああああああさああ

神radio.....

ML2周年問卷

プリプリプリンセス

おめでとう...

最後果條我都係填アニメ化

Dreaming

Rock Rock Rock

my...

Star

今日も明日も風まかせ

綿毛はまだ旅の途中(ほら)

Sc 協力play

裝figure 裙底是否已成定番

ex最後一關啲條件愈黎愈癲
打埋已經冇動力玩全通

愈睇仙狐就愈覺得隻野係早苗配音既桃華媽媽.....

AJJ.....

チケットをご用意することができませんでした。

有佐.......

Eplus lomo

ぶおおおおおおおおおおおお

BlooDye呢隊野係咩玩法

不die

又唉媽屎又笠拉

炸雞節目....

撈埋一齊做...

呀笨

My na chan...

菲菲......

無得唔推 一定要推

おめでとう....

一啲都唔傷眼

不愧係我大佬！

今次嘅育R，唔知會夾埋邊張greemas舊卡做覺醒後

WAKI

好女仔...

all waifu

花凜好靚

1. 宮澤有紀寧
2. 大西藍子

咬咬咬咬咬咬咬咬咬

洗頭艇

RIP 宮巴&大西巴

😁

Molamola

報平安揮手區

靚你老母 你老母個閪仲撚靚呀

幫你老豆咬啦

[屌你老母] 香港出面打晒仗 你班係廢青仲度講乜撚嘢垃圾動漫二次元

MLTD一周年,二周年登入圖贏家

U最大贏家

巴打有心,

係度出post唔代表我地唔關心社會既

唔洗理啲on9啦
擺明扮紅衛兵周圍搞亂人地個post等反送中派神憎鬼厭啦

兩件周年衫都好靚...

補返圖

公平咩

ルミエール・パピヨン

好撚驚呀 又話唔搞分化既?
你又知呢到既巴打冇出去?
回個post都要比你屌老母我宜家就真係屌你老母啦

下年比可奈做centre

個個post都見到呢兩條友互含

仲諗緊點解少左幾個號碼，原來晨早block左

你隻鬼今年衝邊個先

佢今年保守估兩個/三個

改邪歸正,堅持和理非,唔衝
亦都呼籲咁多位手足唔好衝,我地唔做損人不利己既事

衝!衝!衝!衝!衝!

今日
罷工 唔打EVENT
罷課 唔課金

支持ching

真罷課

收到風12/6 菲菲會開concert, 而家已經有人排goods, 有無人到?

另外一面有 和理菲菲
大家唔洗理

有班菲菲P唱咗成晚Sing Hallelujah to the Lord
搞到我想信教呀

和理菲菲

10/10

防暴？

高興不起來

望住呢個數字真係笑唔出

護港戰爭尚未結束，不過大家都記得要鬆一鬆

楓さんおめでとう

想開開心心睇LV...

sing hallelujah to the lord

受到感召

段旋律啱啱先離開個腦見到啲字又留嚟喇

不能丟人現眼！

有冇閃閃, 交換

古い楔を捨て去ってしまおう

新しい時代を揚げろう
各位有邊個仲未去金鐘既快啲去支援,黑警金鋪好肯定
會似上次咁趁人少武暴力鎮壓,絕對唔可以畀佢發生

D LV飛難買到呢...

買多左
原價放THE IDOLM@STER MILLION LIVE! 6thLIVE TOUR UNI-ON@IR!!!!
Day 1 6月29日
M行 01~04
TG:

漏左，係the sky場

我唔記得買LV......

去stage包場

其實我去stage方便過the sky 好多

無論環境幾惡劣
只要努力堅持
幾微小既螢火都會閃閃發光

當螢火堆埋一齊
就可以驅走黒暗

又中

三百粒螢火就可以驅走黑暗

咁百萬粒呢

俾d掌聲自己

而家每次遊行都會瘋狂repeat首raise the flag,包保非常熱血

剩2張飛, 歡迎TG

@ami.....

....

ぶおおおおおおおおお

.......

hahahahahahahaha

到和式花嫁

なんなん...

なんなん

2019/06/19(水) 開演: 19:00

THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS STARLIGHT MASTER 029
クレイジークレイジー
&
しんげき6月度エンディングテーマ「TAKAMARI☆CLIMAXXX!!!!!」
&
6thLIVE Blu-ray「THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 6thLIVE MERRY-GO-ROUNDOME!!!」
の発売を記念したニコ生の配信が決定！

生放送で楽曲やゲームなどの魅力をお届けします！

出演
髙野麻美（宮本フレデリカ役）、
藍原ことみ（一ノ瀬志希役）、
杜野まこ（姫川友紀役）、
深川芹亜（喜多日菜子役）
コーナー映像出演：照井春佳（櫻井桃華役）

再無啲開心野睇真係頂唔順

已經2周年至今, 仍然一隻tsum tsum 都無

狗衝

今次真係要拎曬成副身家(10萬yen)都要娶佢過門

想問一下翼出左3.0未?

下次月限

南早紀
【ご報告】

この度、南早紀は白石紬さんと結婚致しました。
宜しくお願い致します。

有排啦，亦都可能係恆常

2.0 好似已經係好耐之前既事

大野巴おかえり

Hi 我最愛既一巴

聽日出左恆常有香3.0賀賀佢

大野巴

大佬

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT MASTER 30、今週末6/21のコロムビア更新にて情報公開予定。

大佬上水

大奇蹟日

一年前嘅事

大天二

毎當大野同天二同時上水

就係立flag之時

今天既我，是無敵的

原來大佬分左d運畀我

紅巴

即係聽日CGSS出智繪里？

關...

Cgss new event

? TAKAMORI CLIMAX

大野巴尚好?

....???

看lv嗎

幾時有？

29-30,不過the sky d 飛...

STAGE

我想要....快樂....

容我快樂？

大野爸爸

新人 想認真打今次活動
但個fd建議我收手 話今次好撚難打 100名會過150萬
叫我留力2週年 好打好多 而家唔上唔落唔知點好
有冇建議比到我

2週年仲恐怖

邊個fd 水 你啊

交畀專業嘅預測人士72答

再恐怖呢度啲巨巨都係休閑打

邊衝邊個就係鬼

傻既先衝

咪鬼信你個FD啦
你今次諗住衝擔當定點先

係呀 我2週年都係打風花

加油

睇你點諗
今次活動100位 你預幾pack
如果2週年比上年簡化
而你衝頭100 我諗2-3pack搞掂
頭十另計

2週年(啲對手)「好打」好多

CY搞乜 無聲SSR打孖上

比大家休息下

比mio p休息下

個銀包清左袋

風花線唔難打
跟分數排上年係中下游

捉鬼時間，邊個又想衝呀

你一定係衝得最前果個

都話我係和理非....

唔好衝呀

衝左就係鬼啦

衝呀

my 孖妹

以前嘅N巴已經喺鏡入面...

かがみよかがみよ♪

上年排頭10嘅巴打都被記喺鬼list了

今年N巴要打多兩條隊

頭100都係鬼

咁成個公會得會長me唔係鬼⋯⋯⋯

呢到得一個人講真話

我

新人就打100名 點跟...

認真講周年100名好打好多 用嘅錢可能係平時100名嘅一半

就係我

好耐無見

D奶假㗎

胸肌都唔比有

有鳩

大胸肌

短裙

再次確認依度D ML P都係痴線佬

你係 我唔係

真心 要閃牌打週年活動好過

Tr.02 おねえちゃんデスコ
作詞・作曲・編曲：ササキトモコ
歌：市原仁奈

想八卦下今期CG總選最後結果係點？

...

真心無跟到

問偽P

一齊加班！

CG event m+好痴線 但係好好玩

唔打

唔打
有一周年果個都夠

想打都無時間
唔打啦

垃圾祭

mark低曬話唔打嘅名
到時睇下邊個係鬼

打

晴香bb

百合子好QQ

My…

martha...

無跟開閃閃
唔係好識認D 好女仔

秒Follow

My fafa…

最後一日
支持Vo力團中堅分子ぴらみ

10首 業界大師ge歌 只需3800
仲要送埋Hi-Res 版

陳菊

下個禮拜前推爆呢個po佢

好

大佬叫到
我一晚都推得爆

好 !

大佬吹雞唔幫唔得

G持
推

唔推

賣菊花就有你份

恭喜

愛返工力量

30歲之前唔可以結婚既話
るる咪一世都唔可以結

推

要搵相關人士解答

左が水着マフラーのみずき
右が水着マフラーのみずき

第一張中間果個係...??

田所子

完全認唔到

其實睇左右估

今日日任出to my darling係咪專登

係你好彩

臭mk

ho ging

高汁

末柄里恵
兄の結婚を機に、身の周りの方の結婚報告を感じる事が増えたこの頃。単純に、近しい人の結婚から私がより気に留めるようになったからでしょうけれど（笑）でも、友人や後輩、お世話になった方であったりとたくさんの方の幸せな報告に胸がほっこりする。皆さん本当におめでとうございます！！

風花ちゃんもウエディングドレス着てくれたし…
今回White Vowsを歌わせて頂いて、憧れや夢が広がったなぁと。
まぁ一切そんな予定ないですけど（笑）でもやっぱり素敵ですよねぇ…

真美

玩左咁耐第一次full到lv30既event曲

藍子......

戀愛了

好癲

みんな、どんどんお嫁さんになっていくんだなぁ。
素敵だなぁ。

sor

ma...ma...

mocho

名古屋need 88

首ビーチブレイバー

よりみちサンセット都jeng

【シャニマス】放課後クライマックスガールズ「ビーチブレイバー」の先行配信開始！→→

tsum tsum 又一次離開我...

已買full ver good

下次

正...

課啦望

好似會打風

Freeing

in 台風P we trust

高炒好正呀

美咲：咁我呢？

會長表示邊個衝邊個就係鬼

準備改會名做鬼々島羅剎先

好 ! 支持會長捉鬼

好佛心

自己點捉自己

份糧包㗎

bye bye see u next year

牙N要入錢抽爆了

燈咗咁耐
真係TSV Fes

睇下今次（ry

抽爆

左面之前流出咗

All in抽了

想睇佢聽日扮未来

唔抽就係鬼

抽fes定衝頭十

50抽1SSR
說好的2倍呢

有新演出

中伏

仲有免費十抽 仲有機會抽中

希望各位抽多dssr 2週年打100名

佢哋會抽完再衝頭十

捉鬼

270抽先齊TSV,唔夠石四突

百鬼昼行

堅
呢到啲巴打衝開頭十頭三

上年彩牌都係大佬們curry 我

大爆死

仲有免費十抽⋯

40抽得花嫁ロコ
夜晚畀張fes嚟呀大佬

小薯只望擔當排名可以高過上年

冇人貼就我貼

邊個咁痴線呀，希望今年唔好再有
求carry公會牌

emud_carry

留返d錢抽卡好過啦
唔衝了

衝過一次就算

求mltd 開ssr 石換fes 石

今次好好彩可以抽哂3隻UP 6%真係唔同D

無人想知

保底 機率邊撚度有up

我信緣份

[sosad

留個位比我未來 可憐下好唔好

你唔抵

冇所謂

你沉夠未

唔可憐

推爆埋佢先

6/28 本日のお誕生日:
春日未来
近藤唯(篠宮可憐役)…31歳(1988年生まれ)

牙sup係咪要放未來圖

出嚟la, 未來Sup

我最撐我大佬sup巴

你頭po放埋鏡中N果啲都得

N in the Miroir

N in Mjolnir?

ゆんP

鳩推住先

新

THE IDOLM@STER綜合討論區[235] 邊個衝邊個就係鬼！

唔好比佢停

不爆 不散

鬼

SR

有飛既都係鬼

制服志保

抽埋d石都唔中就係咁先

半井唔中

2/3

算係補返以前既遺憾啦...

比張1.0 tsum tsum 已足夠......

辛苦了